{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48390&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 윈저로얄호텔"
    },
    "text": "ペイバックバッチが付いている客室を予約するとペイバック50%割引クーポンを支給します。5千ウォンクーポンバッチが付いている部屋を予約すると5千ウォンクーポンを支給します。クーポンは退室後に自動支給されます。計40台の駐車施設を保有しており、大型マートまで約200m自動車で5分の距離にあり、平和広場まで、約500m自動車で2分の距離です。カッバウィ公園まで約800m自動車で3分の距離にあり、達(ユダル)山落照台まで約6.5km自動車で20分の距離です。客室にはウォシュレットと電気敷布団が設置されており、ネットフリックスを視聴できる施設が整っています。客室は家族室(小)、家族室(中)、家族室(大)、オンドル(大)に区分され、人員数によって基準が定められています。家族室(小)は2名基準、家族室(中)は7~8人基準、家族室(大)は10人基準で、韓室(大)は7人基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォシュレットと電気敷布団が設置されています。また、ネットフリックスを視聴できる施設も整っています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "当施設は計40台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "大型マートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大型マートまでの距離は約200mで、自動車で5分程度です。"
        },
        {
            "question": "平和広場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "平和広場までの距離は約500mで、自動車で2分程度です。"
        },
        {
            "question": "カッバウィ公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "カッバウィ公園までの距離は約800mで、自動車で3分程度です。"
        },
        {
            "question": "達(ユダル)山落照台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "達(ユダル)山落照台までの距離は約6.5kmで、自動車で20分程度です。"
        },
        {
            "question": "ペイバックバッチが付いた客室の予約について教えてください。",
            "answer": "ペイバックバッチが付いている客室を予約するとペイバック50%割引クーポンが支給されます。クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッチが付いた部屋の予約について教えてください。",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッチが付いている部屋を予約すると5千ウォンクーポンが支給されます。クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "家族室(小)の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "家族室(小)の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "家族室(中)の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "家族室(中)の基準人数は7~8人です。"
        },
        {
            "question": "家族室(大)の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "家族室(大)の基準人数は10人です。"
        },
        {
            "question": "韓室(大)の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "韓室(大)の基準人数は7人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 475
    }
}